想問下

Iphone個日歷壞左 請問聽日係唔係六月屙匜佸鉾侻觖丮呯崚謮